" Can free up " = " 공간 확보 가능 ";
" Files " = " 파일 ";
"(Unnamed)" = "(이름 없음)";
"%@ / %@" = "%@ / %@";
"%@ Contacts" = "%@ 연락처";
"%@ Free Up" = "%@ 공간 확보";
"%@ Free Up |  %@ / %@ %@" = "%@ 공간 확보 | %@ / %@ %@";
"%ld %@ %@ been compressed and saved to your system album" = "%ld %@ %@ 압축 완료 시스템 앨범 저장";
"%ld Duplicate Contacts" = "%ld 중복 연락처";
"%ld Videos Selected" = "%ld 선택된 동영상";
"%lu All Contacts" = "%lu 전체 연락처";
"%lu Backups" = "%lu 백업";
"%lu Contacts | %@" = "%lu 연락처 | %@";
"%lu Duplicate Contacts" = "%lu 중복 연락처";
"%lu Duplicates & %lu Similar Items Found" = "%lu 중복 & %lu 유사 항목 발견";
"%lu Incomplete Contacts" = "%lu 미완성 연락처";
"%lu Photos" = "%lu 사진";
"%lu Videos" = "%lu 동영상";
"0 All Contacts" = "0 전체 연락처";
"0 Duplicate Contacts" = "0 중복 연락처";
"0 Incomplete Contacts" = "0 미완성 연락처";
"1 Video Selected" = "1 선택된 동영상";
"1、Open The “Photos\" APP" = "1、「사진」앱 열기";
"2、Open The “Photos\" APP" = "2、「사진」앱 열기";
"3 - Days Free trial enabled" = "3일 무료 트라이얼 활성화";
"3-Days Free Trial Enabled" = "3일 무료 트라이얼 활성화";
"3、Tap the \"Select\" button in the upper right corner" = "3、오른쪽 상단「선택」탭";
"4、Click the \"Delete All\" Button on the Top Right Corner" = "4、오른쪽 상단「전체 삭제」탭";
"5、Next, tap the\n\"Delete From All Devices\" Button" = "5、다음\n「모든 기기에서 삭제」탭";
"Add" = "추가";
"Add Backups" = "백업 추가";
"Add Photos" = "사진 추가";
"Add Photos & Videos to Protected" = "사진·동영상 보호 폴더에 추가";
"Add Videos" = "동영상 추가";
"After" = "후";
"After converting Live Photos, you can save " = "라이브 사진 변환 후 저장 가능";
"After converting Live Photos, you can save --" = "라이브 사진 변환 후 저장 가능--";
"AI detect and delete duplicate & similar photos" = "AI가 중복·유사 사진 검출 삭제";
"AI detect similar and dunplicate photos" = "AI가 유사·중복 사진 검출";
"Album" = "앨범";
"All" = "전체";
"All Contacts" = "전체 연락처";
"All your old contacts will be removed from your iPhone and iCloud. This process cannot be reversed." = "오래된 연락처 삭제, 복원 불가";
"Allow Contacts Access" = "연락처 접근 허용";
"Allow Photo Access" = "사진 접근 허용";
"App&Data" = "앱&데이터";
"Apr." = "4월";
"Archive" = "아카이브";
"Archive Files" = "파일 아카이브";
"Are you sure you want to cancel the conversion of this Photo?" = "사진 변환 취소하시겠습니까？";
"Are you sure you want to cancel the conversion of this Video?" = "동영상 변환 취소하시겠습니까？";
"Are you sure you want to delete %lu backups?" = "%lu 백업 삭제하시겠습니까？";
"Are you sure?" = "정말 실행하시겠습니까？";
"Aug." = "8월";
"Auto-renewing, %@ / %@, cancel any time" = "자동 갱신 중, %@ / %@, 언제든 취소 가능";
"Back up" = "백업";
"Backup %@" = "%@ 백업";
"Backup %lu Contacts" = "%lu 연락처 백업";
"Backup 0 Contacts" = "0 연락처 백업";
"Backup completed" = "백업 완료";
"Backup Contacts" = "연락처 백업";
"Backup failed." = "백업 실패。";
"Backups" = "백업";
"Balance quality and space" = "품질과 공간의 균형";
"Before" = "전";
"Big Videos" = "대용량 동영상";
"Blurry Photos" = "흐릿한 사진";
"Can't delete" = "삭제 불가";
"Cancel" = "취소";
"Cancel Conversion" = "변환 취소";
"Cancelled" = "취소 완료";
"Categorized %ld%%" = "%ld%% 분류 완료";
"Categorized 0%" = "0% 분류 완료";
"Changes cannot be reversed if you do not back up your contacts." = "백업 없을 경우, 변경 복원 불가。";
"Cleaner" = "클리너";
"Cleanio \n AI Storage Cleaner" = "Cleanio\nAI 스토리지 클리너";
"Cleanup Phone Storage" = "폰 스토리지 정리";
"Clutter" = "불필요한 파일";
"Compact and shareable" = "컴팩트하고 공유 가능";
"Compress" = "압축";
"Compress Failed" = "압축 실패";
"Compression" = "압축";
"Compression Video" = "동영상 압축";
"Compressor" = "압축 도구";
"Confirm" = "확인";
"Confirm Password" = "비밀번호 확인";
"Contact" = "연락처";
"Contacts" = "연락처";
"Contacts Access Is Limited." = "연락처 접근 제한 중。";
"Continue" = "계속";
"Convert Failed" = "변환 실패";
"Dec." = "12월";
"Delete" = "삭제";
"Delete %@ (%lu)" = "%@ (%lu) 삭제";
"Delete %lu Backups" = "%lu 백업 삭제";
"Delete %lu Contacts" = "%lu 연락처 삭제";
"Delete %lu Photos (%@)" = "%lu 사진 (%@) 삭제";
"Delete %lu Videos (%@)" = "%lu 동영상 (%@) 삭제";
"Delete 0 Contacts" = "0 연락처 삭제";
"Delete All" = "전체 삭제";
"Delete Backups" = "백업 삭제";
"Delete failed" = "삭제 실패";
"Delete failed." = "삭제 실패。";
"Delete original ?" = "원본 삭제？";
"Delete original Image ?" = "원본 이미지 삭제？";
"Delete original Video ?" = "원본 동영상 삭제？";
"Deleted photos will appear in \"Recently Deleted\" (You can recover or permanently erase them to free up storage space.)" = "삭제 사진은「최근 삭제」로 이동, 복원 또는 완전 삭제로 공간 확보";
"Deselect All" = "전체 선택 취소";
"Done!" = "완료！";
"Duplicate" = "중복";
"Duplicate Contacts" = "중복 연락처";
"Duplicate Photos" = "중복 사진";
"Duplicate Videos" = "중복 동영상";
"Duration" = "기간";
"Enter Password" = "비밀번호 입력";
"Failed" = "실패";
"Failed to Resotre" = "복원 실패";
"Feb." = "2월";
"Feedback" = "피드백";
"Files: " = "파일: ";
"Files:%@" = "파일:%@";
"Files:0MB" = "파일:0MB";
"Free Up" = "공간 확보";
"Freed up %@ space on your phone." = "%@ 공간을 폰에 확보。";
"Full Photo Access Required" = "사진 전체 접근 필요";
"Get rid of what you don't need, free up 80% space" = "불필요한 파일 삭제, 80% 공간 확보";
"Go Back And Select Duplicates To See a Preview" = "돌아가서 중복 선택 후 미리보기";
"Go to Settings" = "설정으로 이동";
"Great!" = "훌륭해！";
"has" = "가지고 있습니다";
"have" = "가지고 있습니다";
"How to empty\n\"Recently Deleted\" album?" = "「최근 삭제」앨범의\n비우는 방법";
"icloud" = "Icloud";
"image" = "이미지";
"Image" = "이미지";
"Image Compressor" = "이미지 압축 도구";
"images" = "이미지";
"In Process" = "처리 중";
"Incomplete Contacts" = "미완성 연락처";
"It is recommended not to minimize or close the app..." = "앱 최소화/닫지 마세요…";
"item" = "항목";
"items" = "항목";
"Jan." = "1월";
"Jul." = "7월";
"Jun." = "6월";
"Keep" = "보존";
"Large Size" = "큰 크기";
"Largest" = "최대 크기";
"Last month" = "지난 달";
"Later" = "나중에";
"Latest" = "최신";
"Learn More" = "자세히 보기";
"List" = "리스트";
"Live" = "라이브";
"Live Photo" = "라이브 사진";
"Live Photo Compressor" = "라이브 사진 압축 도구";
"Loading..." = "로딩 중…";
"Mar." = "3월";
"Maximum quality, larger file" = "최고 품질, 파일 크기 큼";
"May." = "5월";
"Medium Size" = "중간 크기";
"Merge" = "병합";
"Merge %ld contacts" = "%ld 연락처 병합";
"Merge Contacts" = "연락처 병합";
"More" = "더 보기";
"Most Popular" = "인기 1위";
"My studio" = "마이 스튜디오";
"My Studio" = "마이 스튜디오";
"Network error" = "네트워크 오류";
"Network Error" = "네트워크 오류";
"Newest" = "최신";
"Next" = "다음";
"Next Album" = "다음 앨범";
"Next Album > %@" = "다음 앨범 > %@";
"No" = "아니오";
"NO" = "아니오";
"No Contacts" = "연락처 없음";
"No Content" = "콘텐츠 없음";
"No items to clean" = "정리할 항목 없음";
"No name" = "이름 없음";
"No Name" = "이름 없음";
"No Permission" = "권한 없음";
"No phone number" = "전화번호 없음";
"No Preview Available" = "미리보기 불가";
"Not Found" = "찾을 수 없음";
"Nov." = "11월";
"Oct." = "10월";
"OK" = "OK";
"Oldest" = "가장 오래된";
"Only 9 images allowed." = "이미지는 9개까지 허용。";
"Organized 100%" = "100% 정리 완료";
"Other photos" = "기타 사진";
"Other Photos" = "기타 사진";
"Others" = "기타";
"out of 100%" = "100% 중";
"Password" = "비밀번호";
"Past 6 months" = "과거 6개월";
"Pending" = "보류 중";
"period" = "기간";
"photo" = "사진";
"Photo Access Is Required." = "사진 접근이 필요。";
"Photo Space Manage" = "사진 공간 관리";
"photos" = "사진";
"Photos" = "사진";
"Photos access is required.\nPlease enable Photos permission in Settings." = "사진 접근이 필요。\n설정에서 사진 권한을 활성화하세요。";
"Plan" = "플랜";
"Please allow Photos access to delete originals." = "원본 삭제를 위해 사진 접근을 허용하세요。";
"Please try again" = "다시 시도하세요";
"Privacy" = "개인정보";
"Privacy Policy" = "개인정보 정책";
"Private" = "프라이빗";
"Private space to keep your data safe" = "데이터 안전을 위한 프라이빗 공간";
"Pro" = "프로";
"Protect your photos and keep your data safe" = "사진 보호, 데이터 안전 유지";
"Random" = "랜덤";
"Recent" = "최근";
"Recently Deleted" = "최근 삭제";
"Recover All" = "전체 복원";
"Reserve" = "예약";
"Resolution" = "해상도";
"Restore" = "복원";
"Restore Backup" = "백업 복원";
"Restore Complete" = "복원 완료";
"Restore Failed" = "복원 실패";
"Restore Success" = "복원 성공";
"Save --MB" = "--MB 절약";
"Save %.0fMB" = "%.0fMB 절약";
"Screen Recoeding" = "화면 녹화";
"Screen Recording" = "화면 녹화";
"Screenshots" = "스크린샷";
"Secret" = "시크릿";
"Secret Photos" = "시크릿 사진";
"Secret Videos" = "시크릿 동영상";
"Security Center" = "보안 센터";
"See Merge Preview" = "병합 미리보기 보기";
"Select All" = "전체 선택";
"Select size" = "크기 선택";
"Selected %ld Image" = "%ld 이미지 선택";
"Selected %ld Live Photo" = "%ld 라이브 사진 선택";
"Selfies" = "셀카";
"Sep." = "9월";
"Set New Passcode" = "새 패스코드 설정";
"Setting" = "설정";
"Similar Photos" = "유사 사진";
"Similar Videos" = "유사 동영상";
"Size" = "크기";
"Small Size" = "작은 크기";
"Smallest" = "최소 크기";
"Sort" = "정렬";
"Sort by" = "정렬 기준";
"Space Saved" = "공간 절약";
"Space To Clean" = "정리 대상 공간";
"Start Now" = "지금 시작";
"Storage Now" = "현재 스토리지";
"Success" = "성공";
"Swipe" = "스와이프";
"Terms" = "이용 약관";
"Terms of User" = "사용자 이용 약관";
"These photos are no longer available." = "이 사진들은 이용 불가。";
"These photos can't be deleted (shared/synced or restricted)." = "이 사진들은 삭제 불가（공유/동기화 중 또는 제한）。";
"This action will delete the selected %@ from your system album." = "이 작업으로 선택한%@를 시스템 앨범에서 삭제。";
"This month" = "이번 달";
"This week" = "이번 주";
"This will merge %ld contacts. Continue?" = "%ld 연락처를 병합합니다。계속？";
"To compress photos, videos, and LivePhotos. please allow access to your photo library." = "사진/동영상/라이브 사진 압축을 위해 사진 라이브러리 접근 허용。";
"To manage duplicates, incomplete contacts,\nand backups, please allow access to your contacts." = "중복/미완성 연락처/백업 관리를 위해 연락처 접근 허용。";
"Today" = "오늘";
"Total" = "총계";
"Total storage space saved by compressed photos " = "압축 사진으로 절약한 총 공간";
"Total storage space saved by compressed photos --" = "압축 사진으로 절약한 총 공간--";
"Total storage space saved by compressed videos " = "압축 동영상으로 절약한 총 공간";
"Total storage space saved by compressed videos --" = "압축 동영상으로 절약한 총 공간--";
"Unable to access the address book." = "주소록 접근 불가。";
"Unknown error" = "알 수 없는 오류";
"Unlimited access to free up iphone space" = "iPhone 공간 확보를 위한 무제한 접근";
"Unlock all Features" = "전체 기능 잠금 해제";
"Unlock Unlimited Access" = "무제한 접근 잠금 해제";
"Used" = "사용 완료";
"Version" = "버전";
"video" = "동영상";
"Video" = "동영상";
"Video Cleanup" = "동영상 정리";
"Video Compression" = "동영상 압축";
"videos" = "동영상";
"Videos" = "동영상";
"View Archived Files" = "아카이브 파일 보기";
"View Archived Files(%@)" = "아카이브 파일 보기(%@)";
"week" = "주";
"Weekly" = "매주";
"Would you like to back up your contacts before making any changes?" = "변경 전에 연락처를 백업하시겠습니까？";
"Wrong PIN. Please retry." = "PIN 오류。다시 시도하세요。";
"year" = "년";
"Yearly" = "매년";
"Yes" = "예";
"YES" = "예";
"Yesterday" = "어제";
"You can perform this action now to free up space, or do it at any convenient time" = "공간 확보를 위해 지금 실행하거나 편리한 시간에 실행 가능";
"You deleted %@ photos today." = "오늘%@ 사진을 삭제했습니다。";
"You will save about " = "약 절약 가능";
"Large Videos" = "대용량 동영상";
"  |  just %@%@ / week" = "  |  주 %@%@만";                
